ios11轉keyboard麻鳩煩

㩒個地球仔中轉英嘅時候成日轉咗去keyboard setting

以為你係撳實地球仔碌上去果陣掃左單手打字mode
呢個都係好煩

總之升左上去乜野都好麻煩，為改而改
Wi-Fi藍芽就係例子
利申：7 Plus 10.3.3

成日自己開咗，又要去setting改

屌有時有訊息彈出黎果陣禁實地球向上拉會成個控制中心拉左上黎 搞到要逐個禁 好撚煩

ipad 先煩，原本一拉上去就係control center，依家搞埋晒d 垃圾dock， 要幾隻手指推上先去到但又認得唔準

哩個係重點

一隻手指都得